事实上，科学家已经将食用卡塔茶与增加中风和心脏病的风险联系起来。大流行如何拯救非洲之角的生命| Eromo Egbejule | 2020年9月3日| Ozy
然而，你只需在磨石上划几下，就可以使它们恢复锋利。购买刀具前要问自己三个问题| Wes Siler | 2020年9月3日| Out Online
因此，他们采纳了其宽泛的措辞，包括对数据收集的限制以及对数据存储和数据删除的要求，然后放松了一些措辞。《中国保护数据隐私的意外探索》泰特·瑞安·莫斯利（Tate Ryan Mosley）2020年8月19日《麻省理工学院技术评论》
就其本身而言，这样一种不平衡的划水方式会导致绕圈子游泳。人类精子不会像任何人想象的那样游动|杰克·J·李| 2020年7月31日|科学新闻
人类精子不是像螺旋桨一样旋转尾巴直接游泳，而是倾斜地摆动尾巴并滚动以平衡偏离中心的划水。人类精子不会像任何人想象的那样游动|杰克·J·李| 2020年7月31日|科学新闻
她的皮靴在腿的重压下，每一次都发出吱吱声。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
这段视频纠正了这种不公正，展示了一只猫头鹰在密歇根湖做蝶泳。游泳猫头鹰，简·克拉科夫斯基的彼得·潘现场直播！海选和更多病毒式视频|每日野兽视频| 2014年12月7日|每日野兽
最后，当你要你的车，你的衣服，无论你想要什么，都要抚摸他的手。俄罗斯掘金者学院| Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|每日野兽
如果蒂姆·库克的话是真的，那么他马上就成了同性恋超人。蒂姆·库克：为什么“我是同性恋”还不够|蒂姆·蒂曼| 2014年10月30日|每日野兽报
他一时灵光一闪，让邦迪在磁带上为他担保。克莱文·邦迪的断背山时刻|奥利维亚·努齐| 2014年10月19日|每日野兽
我希望法国政府能以比“谢谢你”更坚实的方式来认识达马德的这一惊人之举。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
她确实高兴得叫了起来，像是划了一两下就把身体抬到了水面上。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
她的脉搏在他的手指下跳动，每一次跳动，他都更加敏锐地感受到生命的神秘和残酷。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
他们担心它太小了；然后，他们在第一次划水的旁边再划出14英寸的距离。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
在惠尔阿尔弗雷德，他们有一个64英寸的圆筒；气泵为20英寸，冲程为发动机冲程的一半。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克